當年佔中既目的就係要人人坐監癱瘓司法系統

家下得幾條友就個個縮晒

又好似係

幾十萬人參與，依家只拉學生，算乜撚野公平公義呀

你講果個「佔中」都係得幾丁友參加咋喎

係wor, 政府唔追就迫佢追，依家臨門鳩縮唔識射？

閃

呢個係戴妖目的，唔係後生仔目的

樓主潛水
五毛狗一向玩開歪曲事實

但個個都好認同呢個概念, 又非暴力, 只係睇有無人再敢出黎, 定香港人一直都係鳩UP多過呼吸.

暴力又唔得, 非暴力又無人, 日日打飛機射上天就可以天滅中共